★有冇人知Apple trade in Air1去左邊？

會唔會拆殼重用？

佢有廠把機變成原料，再用原料做最新型號的產品。